有冇全裸機嘅用家？

唔止冇用case，連mon 貼都冇用，你哋部機嘅受損程度嚴唔嚴重？

基本野
部機尋日爆左MON即日整完換新MON

利申: iPhone SE 用左年幾

iPhone 6 裸跑到依家
四隻角花哂
基本上無咩問題

裸左一年不算嚴重
係角位有啲崩 我成日用黎禁𨋢

Iphone6裸左兩年咁上下，背同四角花晒，好似俾人斬咁，但我完全唔care ，moon就同新機一樣，
偶爾都會跌機，但乜事都無

小小跌花緊有，不過好在無爆過MON同撞到有d大到接受唔到既傷痕

Mon貼點都痴下

但case真係咁耐都冇帶

硬係覺得戴左個套好膠

好似隔左層咁

iphone 4s -> sony z1 -> iphone 6s+ -> iphone 7+

一直都全裸機
淨係四角比較明顯少少花
正面反面得一兩條唔明顯既短痕

全裸 7仔 用左年幾未跌過

無撚錯，正等如扑野用套都唔舒服

iPhone X全裸

個mon撞爆過2次 換左兩次mon

但唔用套好易中招
我既諗法係, 如如果你半年-一年就換一次機既人
就好好保養部機, case + mon貼咪廿蚊左右
粗用就理鳩佢, 用到壞咪換機囉

全裸左一排
個mon花9哂
尋日即刻去貼mon貼

sony xz全棵1年多D
4隻角跌到凹晒
mon仔細睇會有小小花, 一般用唔覺

Se 4個角崩晒
有用貼，如果冇用應該爆咗幾次mon

全裸，發現moon貼根本係世紀大騙局

用部垃圾機全裸左年幾
MON既左上角同右上角爛到藝術品咁

htc10 跌左N次冇穿冇爛

買左care+

sony xzp 由day 1開始裸跑，舊年六月用到而家，機背花哂

乜事都無

個moon還好

機背花撚哂 一撻撻

iPhone 8 伯母
四面花曬，芒底崩左少少

祼未先最有手感,用過好多唔同手機都祼機

全祼iphone x , 冇撞過，四邊俾case 整到有d 痕，mon 自然有數條痕。。。。。

Oneplus2 -> Sharp Aquos -> IP8
用an機就全祼 iphone淨係貼塊水凝膜 但薄到好似冇貼咁

HTC 10 跌咗十幾次。冇乜大問題，只係四隻角花咗

s8+個背面花左唔少

Iphone 7 jet black 用到變左啞黑咁

千二蚊紅米，對比個mon 貼好貴

有! 一跌爆撚左個mon

機身花無所謂呀
mon花就屌你啦

iphone7全祼
mon已經有幾條痕 但理撚得佢 咪又係咁用

Apple care

貼mon 貼我覺得都多餘, 個mon 基本上都唔會花架, 最多就跌落地爆mon, 爆概話你跩貼mon 貼都係爆

有用mon貼冇用case
唔用case手感好正好好揸

純文字討論？

屌你老母 自己用未跌過電話 一借比人用就....

冇moon貼 有case
琴晚on9係街跌左電話落石屎地 勁響
拎返起諗住冇乜事 點知個後置鏡前面塊玻璃爛晒 心痛死
不過影相仲係好清

note 5, 跌左好多次，金屬框花曬
d玻璃無爛過

有case 冇moon貼
唔用case覺得好冼手 要好大力揸住

我 換左iphone 6s 半年 冇花冇爛 之前用5s兩年都冇爛過

S8個mon好多細刮痕

裸機

se一出裸跑到今日
晚晚由床跌落地下都無事

遲下換完電等se2

爆曬

全裸既巴打驚唔驚後鏡會刮花？ 話晒都突起左
我就未花 但係成日擺枱面應該遲早花

利申 冇case有貼 iphone7

G4 全裸2年半跌過好多次 個mon都冇爆過
得個邊花左少少

iPhoneX全裸用家
無花無爛

Iphone 6裸機3年 都未爆mon

Iphone x 裸機1星期即爆mon
垃圾apple

全裸差唔多2年,全完無花
小心砂石就無問題

6+用殼唔用貼
唔用殼真係未過到心理關口
成日跌機

兩個禮拜

後鏡真係唔會花架

機背花哂
後鏡冇事

iPhone 7

因為全裸，更加小心部機，部機仲幾完好無缺

利申：6s

6s ，用左一年

巴打多手汗？

上星期爆MON隔兩日整返
背面凹左小小
整MON個個話我個前置鏡上面個位凹左小小好易一掉就爆多次MON
都有一兩成既粉色變左灰色
蘋果幾條花痕咁

利申：SE用家，16年5月到依家

htc 10, 其中有一次跌到機背左下角花左， 其他冇事

6splus裸跑咗年幾，啲邊同背脊花哂

mon唔嚴重
用iphone
邊就凹左 露銅
背就好多位露晒銅

iphone7都已經好滑
想像唔到用大機或者玻璃背既點裸跑

Iphone7 全祼

跌到個moon 冇咗幾忽

s7e?
同一部手機用左半年全裸淨係個mon花左少少
有次跌左落金屬面未冇事

Mon貼係呃人
反而case係真係有保護性多啲
啲垃圾玻璃貼根本捉心理
跌落地個貼爛咗你就覺得去保護左你部電話
實際上有冇個玻璃貼係唔會影響你爆mon嘅概率

咁撚核突既屌

正常鏡頭旁邊會凸起少少...

唉 花撚曬

裸跑iPhone 7無爆mon少花
之前用mon貼又易爆成日要換
裸跑平安無事錢都慳返

一次跌係雲石，一次跌係鐵 碎撚曬

我幾個friend都用緊iphone裸跑
爆到7彩

冇mon貼個觸感真係差好遠 好滑好順

s8裸機 右上花咗少少

iPhone X 全裸跑！乜事都冇

Ip se 之前有mon貼
換完mon 就乜都無用 懶

幾千蚊嘅嘢當係寶咁

又mon貼又case

ip7全裸 條邊跌到崩哂 上星期先跌爆換左新mon

用咗2年marshall london
根本無套，貼買
得框少少花

moto機
機頂耳筒位崩哂花哂
可以拎黎剃鬍

iphone 8全裸個底玻璃右下角裂左

塊玻璃係入邊碎左有條裂縫但未爆就由佢

由iphone 5開始唔用套個手感好差

有

Motorola Startac

有
買個芒貼都唔平 雖可淘寶
花芒收機都只減我一舊水 為乜要貼
同咪隔少一層野好似比較靚

咁應該幾多錢既野先當寶

iPhone X 全裸
跌過咩事都無
無mon貼無case
年年臨換機都跌爆

全裸咗年幾
mon有一條幾乎睇唔到既痕同埋著mon根本就睇唔到
反而機背冇就花過而四條邊就有幾條咁
都唔明點解人地d電話可以爛到咁
有幾個fd個mon都爆到刮手

Iphone8全裸
Moon貼都無
已經花到仆街
明明無野刮佢

試過全祼，花到半年就想換機
而家半裸，好好多

唔係因為驚爛所以用殻，係因為唔用殻部機手感太差

好跣手

半裸係無用case 定無用貼

睇黎要保護就寧願裝殻或者bumper，其實mon先係最硬淨

ipad全裸

不過平時有個袋仔入住

6s 個mon有d花 角位甩左d漆 望落唔殘

Iphone 6s 全裸
四角全花 其中一角有小裂痕 背有甩漆
Mon無爆過無花過 無跌壞過

吹會大會

Iphone7 全裸，係角位花左，用套冇質感

一直全裸 好少跌機 兩年換一次機

部部機都全祼

基

Sony xz全裸左差唔多一年
好少跌 幾乎完整無缺
係個背花左少少

全祼，花晒，令部機獨一無二

我都唔鐘意用殻，但一唔用殻放係枱面一震機就好嘈同郁得好勁

睇你個人有幾完美主義/paranoid
我有apple care都用殼+貼
因為太跣同埋細微花都忍唔到

8Plus 有用殻，冇用芒貼，已花

如果唔賣，有傷痕非常有味道

我部8plus 正常咁用個芒都花撚咗，冇入沙...

唔會花都講得出
一粒石英收你皮啦

e8 祼機1 年幾,試過mon 朝下 跌幾次都無事

essential phone 因為買唔到

你特選登整花實得架
平時唔好話石英, 石仔都冇粒啦
定你會定期同你部機行石春路?

我明你意思, 我有fd都係咁

不過照計mon 貼點都易花過個mon

忍唔到花概話咪要成日換mon 貼?

都起碼三四個月先換嘅 一張全屏都係三十啫
同埋我係張貼少少崩 少花(著mon時睇唔出)都接受到一排
但實際個mon出事就周身唔聚財

v20
花四角
mon裂，但唔手
mon有甩玻璃

Nexus 5 裸體中

有mon貼果陣跌10幾次都冇爆
後尾mon貼崩咗就拆咗佢裸跑
跌一次爆底 跌第二次爆埋面

BlackBerry KEYone 全裸

冇用MON 貼, 新電話買左兩星期, 冇跌過冇刮過而且錫住黎用,
但仔細睇個MON 的話已經花左少少, 都唔知解會花, 有啲心痛

7plus Jet Black
裸左一年 花哂

6s裸跑左兩年
一星期跌一次仲要有時砰一聲
但冇爆過 連mon貼都貼左成年都冇事
好彩

google裸體自拍咁多野睇ga

有張背貼紙，因為太跣手
Iphone 6s

你係咪on9 你d衣物肯定有塵粒 加上大風仲多，你睇唔到唔好話冇，用下腦好冇

貼mon貼不如唔好用

衫上概塵粒都磨得花個mon, 今次真係長知識啦

之前就講石英, 而家又衫上塵粒, 幾時出埋鑽石😂

買左i X頭一個星期考慮緊買咩殼 諗住裸1/2星期唔會咁好彩掛 結果掉左地下 個金屬框刮花三個點。

iPhone 5 > 6 > 6s > 7 plus
得5果陣用mon貼, 打後全部都係全裸
手感一流

塵粒咪包埋石英 長咩知識，蝗語

iPhone X 全祼用家
用咗都有兩個月
邊位既右下角有超微細花痕(唔認真睇都唔見
mon完全無花
未跌過
利申：雖然全祼但又好鍚機用得好小心

mon正面對台面咪得

我果個被個air jacket 整左有d 細痕。。。。落條銀邊隻

跟住又驚個mon 會花

平時你電話唔放檯面定點？

返到公司放檯面，但係會用張眼鏡布墊住
屋企一樣

iphone6全裸一出用到而家
爆左4次mon

不過一個禮拜最少跌3－4次
密個陣一日跌2－3次

z3c裸跑3年，後玻璃爆過3次

花哂喎

Mon貼 真係白痴
貼左成部機好肉酸
幾年換幾部機都無貼過
換機都無扣過錢

4個角都花左

7裸左成年都無事
換左x繼續裸
X 反而吸手過7好多
7有次揸住比人撞一撞隻手差啲跣手跌落地

我真係花咗喎

睇嚟你冇用過高質嘅玻璃貼...